輸左4000美金，唉

喜歡投資的女孩
輸咗4000美金

唔係輸就係贏

SO WHAT

大部份trade都係贏粒糖輸間廠

輸四萬都未驚過

輸17萬都未出聲

有排坐

輸40000都未出聲
少少錢係度嘈

Ugrad頭半年岩岩開始投資就股災

唔係好多姐，我屋企人輸左近半身家仲有貨係手

搞咩

買咗咩
唔止蝕？

信左人地一句 正股 驚閪咩

我cfd都輸hkd4000,very unhappy

傷心

簡單講就係槓桿左漲vol夾孖展

過年前隊一野反彈係咁叫佢減倉過長假，唔聽，係個低反手沽跟住高位反手揸Exactly 17/2加好倉，我當日平晒倉走佢當日加

屋企人輸錢仲痛心過自己奶野

咁不如del app 半年後開翻算啦

Su ng su係半年咁少

唔怪之得大跌，D學生哥學生妹個個聽人講美股賺錢就衝曬入去個market

股災先易執

絲打？
我代間公司賠番比你
Tg?

贏粒糖 輸間廠

我諗住當月供咋
第一次入仲得佢最高位回調左啲先入
跟住就黎料
人生頭半年積蓄就咁坐住左

[其實對家唔係戇鳩] 黃圈被滲透及分化

愛投資定愛投賭

依個對沖勁 求教

咁你咪繼續月供囉

月供撚有句打飛機係最好
跌咪溝落囉,愈溝愈平
升咪溝上囉,愈溝愈賺

咁的確冇錯，不過可以簡略做四個字：本多終勝

所以咪要睇自己乜料囉
明明係投機客就用月供扮投資
真正既長線客可以有幾多個啊

跌緊係買跌

你買邊到CFD我都輸差唔多一雞

咁撚少 除非嗰四千蚊美金已經等於你副身家一半

四分一

比我好過

果小小錢收返埋佢啦，第一年投資就中股災都唔知幾有福氣
我都想好似你咁一開始就越買越平，見底回升就賺到fat fat

輸緊十皮都未出聲

享受到投資嘅樂趣

有樂趣嘅投資就係賭博

杜期好似比基佬屌屎忽屌到賴極都停唔到咁

真係唔撚識架喎，玩Day trade 跟本同賭錢落海冇分別

個記錄完全唔知做緊乜 賭大細？

好玩過去澳門賭場

正股唔驚既前題係有做對沖。。。。

輸得4000美金

咁你點解唔等升翻才賣

故事短而精

災先用槓桿 工具
用小本買賣 又學到野
好過牛市盲追入市

唉跌就跌咁快
全部要升返1成先打和 點頂

溝

做啱邊都輸成咁？

月供嘅投資策略根本就係坐..
你唔好斷供添啊
食得鹹魚抵得渴

星期一大跌，本身諗住揀個30倍槓桿等佢慢慢跌
但星期二&三佢又跌一千，果下我貪心了，不但將槓桿開到100倍，仲重倉，於是惡夢開始
了
佢震盪，我以為單邊，仲重倉，一下比佢套住左，我即刻對沖鎖倉，但今次佢要單邊，我以為佢仲震盪，我一cut buy order，佢就係咁升
道指凌晨先旺，咁高槓桿我又唔敢過夜，除非我唔訓教
我衰貪心，技不如人，唉

輸十幾萬仍然覺得有希望

輸20-30萬，等入市

富途牛牛

我仲慘過你 將d錢買左樓

帳面定已經止蝕

l

好少姐
慢慢尼啦

帳面，無諗過止蝕

渣GA

富士山下？

最傷心係佢唔聽你講

一成咁少

高位一次過入左萬五美

渣ga

認真mode
你咁玩仲衰過賭大細

好彩我琴日放曬 賺少啲都好過蝕

咁重槓桿你真係好撚野

見到D大學生借GRANT LOAN都要入場玩美股就知又係輸身家時間

實際D 拎去買猁記好過

明明跌得咁重 仲可以加槓桿重倉

有無師奶學生玩 一樣會因肺炎大跌

唔明點解長揸既野呢輪跌少少就心慌慌
你搞清楚你投資定投機未
明明而家係入貨時機
利申:最高位入左貨,而家打算keep住買

靠消息買股只會輸到仆街

樓主仲要咁玩法係難搞既

聽我講都係走雞賺少左
俾到盡都係跑輸大市一d
唉

把口講月供，身體卻很誠實
你expect 一買就不斷升？
邊有咁著數

但點解要放一半身家落咁高風險既options

如果我一開始唔重倉追跌，蝕少少我就唔會急住想贏番錢，失去理智，唉

樓豬你咁玩
不如過澳門仲實際...

賭場封左,直接馬會買大細推5口可能上到十幾萬都未定

冇啊 所以咪坐

信連登仔輸硬

心態，開倉果下注碼冇控制好，輸錢亂左陣脚又想追返

次次有危機/長假我都平晒/減大半求心安，十有八九都係冇事冇幹賺少左，但鑊鑊甘既都避到，同佢講成日覺得我太驚青

你玩槓桿？

唉 唯有重新部署 儲返彈藥

一般月供就兩年左右需要檢討同調整資金嘅
因為兩年之後每月供款比例太少 難啲影響整體平均價

如果你喺高位一炮入多咗
一係之後供多啲 一係供耐啲
假設經濟轉差你月供嘅派息可以keep住穩定..
不過我估都要蟹返一段幾長嘅時間
(based on我睇淡經濟咋

一係認輸做止蝕

我係輸左一月中到二月中果差價，仲有九成幾資金

心痛係親人輸到好沮喪冇左自信

自己經歷過所以更加身同感受到

我本身就入嗰隻股都好殘下 所以再跌都唔太傷 同打算長放三四年 所以問題不大

巴打加油頂住...不過你屋企人輸到咁沮喪 有冇唔見咗七位數

新手投資一定由長線學起，之後先係中線，短線投資等於倒錢落海

終於有人出來講

互勉之，巴打，我啱啱極細注揸左小小

有七位

R.I.P. 存D彈藥回回氣先啦